有冇人細個會數旺旺d廣告

細個個時等返學又無野做會數亞視一段新聞中間會報幾多個旺旺廣告

唉，咁就10幾年

我認白痴
宜家想數都無機會la
亞視都執埋

旺旺仙貝同噴火
仲有 媽 好柒啊

全盛時期一個廣告時刻連續播成7，8個